22歲女涉理大外襲警獲撤控 CCTV片揭便衣警先撞被告再自己仆倒

去年11月11日有市民發起「三罷」，多區發生衝突。一名22歲女子被控當日在理工大學一大樓外襲擊一名警署署長，案件今（19日）在九龍城裁判法院提堂時，控方突然申請撤控，獲裁判官接納，裁判官並要求控方向辯方支付訟費。辯方隨後在庭上指出，獲得一段閉路電視片段，顯示涉案警署警長先用手肘撞被告，並自己向前跌倒。

被告曾曉慧（22歲）報稱從事市場推廣，控方撤回的控罪指稱，她於理工大學近陳麗玲樓襲擊警署警長A。辯方在庭上申請逾3萬元訟費，獲署理主任裁判官嚴舜儀批准。

辯方隨後要求法庭記錄在案，指出其律師團隊從網上得到一段清晰拍下事發經過的影片，顯示當時一名身穿便服的疑似警員用手肘從後撞被告，並在自己向前跌倒後用警棍指向被告，整個過程中被告無任何動作。

辯方大律師庭外表示，在開庭前才得知控方撤控的決定；並稱該新獲取的片段來自理大校內閉路電視，指出控方提供的現場照片證據與該片段的實際事發位置有異，稱若控方提出簽保守行為方處理，辯方也一定不會接受。

被告審訊後在庭外與女親友相擁，激動落淚。她形容自己「好好彩」，早前因未獲取該片段而一直非常擔心，因知道有不少類似個案在沒有影片證據下，只靠警員供辭亦能入罪；取得片段後她隨即感到「放心」，認為即使控方堅持提訴，亦不太擔心會有對她不利的情況。

假口供

屈人襲警反而變將自己啲柒事揚到上報

你諗下有幾多手足比狗屈

誠實可靠嘅證人

但係出貓

無罪推定已經唔再存在

咩係法治

有冇得告番隻狗？

黑警咁樣砌人乜事都冇

訟費又係市民埋單

律政屍決定上訴

用手肘撞被告
又落假口供
咁都冇後果?

左手交右手，政府無蝕

有冇得告返班狗

有後果就唔係黑警

咁都冇手尾跟

私人檢控，律政司介入，黑警又贏

撤控都有得上訴

如果冇cctv應該已經告得入左

留名睇律正屍上訴話段CCTV應該倒轉播

所以有幾多手足被屈

可能係偽證

講個笑話：香港警察誠實可靠

要被告自己搵證據證明自己冇做

死黑警鳩告仲要老屈

仲要成日求其捉年輕人交數

好想知係咪告得入，黑警有佣分

律政司一齊癲，無證無據去檢控

此為誣告，須追究該警員。

有不少類似個案在沒有影片證據下，只靠警員供辭亦能入罪

點解啲差佬成日都企唔穩？我印象中已經好多次

反告返隻狗妨礙司法公正

可以周圍告人襲警
告得入可以升職掛

無cctv 後果嚴重

啱
冇片就一世

pish

眾籌告鳩個黑警啦

佢地「受傷」係咪有bonus收？個個爭住仆街

老妨？

誠實證人唔撚誠實 又想訓斥就算?

比假口供唔洗負責任？

pin 啦
依家單單都係咁
日日開ig都係要搵cctv去prove自己無罪

只要佢係果個位拉到你＝有罪

其實用依個位黎打唔得咩

誣告

最好有呢D片之後推出國際

警察係誠實可靠嘅證人...

誠佢老母

香港警察 社會垃圾

法官治港

屌你老母死黑警

推

屈完又係冇後果
訟費又係左手交右手

老妨呢 dklm

仆街

咁有幾多手足就係俾呢啲柒頭屈入去坐？

呢d一定要做文宣， 要比外國知香港已經腐敗到咩地步要市民自己搜證去證明自己冇罪， 黑警插贓嫁禍有幾猖狂

推出連登

死黑警, 死全家啦

如果係蘇文隆個仆街會照判有罪

high high 地所以企唔穩？

咁隻狗唔係妨礙司法公正？

俾假口供？無事

咁又點, 有後果咩?屈你100單, 入1單你都輸啦, 重點係佢地唔會有後果

咁又點 班黑警就算亂屈都唔洗上身

鳩告無成本 屌你老母

黑警又老屈

官見唔到就見唔到
律政師唔告或上訴

開工前唔知食左乜嘢

呢啲可唔可以做案例證明警察口供不可信？

黑警襲擊市民，點解DOJ唔告

不可信證人

好彩有片
如果唔係隨時送入小攬

屌你鳩告永遠冇後果

黑警死全家 屌你老母

9up完可以無事 呢份工真好做

肯定好撚多， 法官黑警律政師一條龍式打壓屈罪， 黑警鳩告冇後果唔洗證據， 法官鳩判， 律政師隨時閘住私人檢控， 黑警犯法可以撤控

Push

黑警打人仲屈襲警

你知我知個紅官都知， 不過佢大不了一句少數特例根本吹佢唔漲

希望幫到小學老師單case

結果黑警一d事都無
法律wor, 食屎啦

警察畀假口供唔洗坐監？

狗官話見唔到

屌佢老母黑警比假口供無後果

up

屌你老母冇人係咪賴地硬？

柒呀啲狗

妨礙司法公正啦
告唔告得??

香港有咩唔可能發生

宣揚港共行有罪假定嘅支共法
要有提供證據先無罪
各大外資快啲黎香港啦喂

多撚到黑警全家落地獄死都唔夠

可以告番隻狗轉頭？

只靠警員供辭亦能入罪

其中一個咪吳重儀

嚴舜儀都唔好撚得幾多

仲有司法？ 得皇法

你老母 冇段片 仆街紅官又靠班狗一堆吠話入罪

根本隻隻狗都唔撚可信 屌

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

咁撚樣俾假口供，訪礙司法公正喎

辯方隨後在庭上指出，獲得一段閉路電視片段，顯示涉案警署警長先用手肘撞被告，並自己向前跌倒。

我仆你個街死黑警 又老屈

警長A

邊撚隻狗呀 隱咩名呀

屌你老母講撚大話屈人唔撚洗負責？

Sad but true

仆街狗依一年屈咗幾多人呀

死仆街紅官又靠班狗一兩句入罪

嚴舜儀條八婆冇片既話 一定信曬隻狗講野 一定判撚到手足好重

自己撞人仲要撞個女仔之後被撞跌
D香港警察仲廢過紙皮
炒撚左佢啦咁柒垃圾

撳制派：警方以手肘保護市民

隻狗 妨礙司法公正+ 普通襲擊

家下目的就係要不惜一切方法去搞人
屈又好,明知告唔入都要告,令你精神折磨

反正正苦啲錢任用,點會唔告,老閪都告
又唔使用佢地份糧,又無限告人嘅quota,
到目前為止都唔見到要負上乜嘢責任

相反,作為市民仔就算有人backup都好難搞
搞都要花好多精神同時間

妨礙司法公正喎

一定要煲大佢，仆街黑警老屈

3萬 too little...

你望吓係咩官審先啦
洗白咋

妨礙司法公正

警察證供都唔可信

律政狗都係黑警0既人
亂告都無成本

黑警上庭作故仔比假口供又如何
最多比個官屌兩句
告唔入又係納稅人埋單

黑警攻擊人之後插水仲要屈襲擊

仲要無後果

香港黑警仲可以幾黑

假口供冇後果。

妨礙司法公正呢？

真係好撚痴線
幫被告果D律師係咩事

阿sir插水唔駛你教

好荒謬

因知道有不少類似個案在沒有影片證據下，只靠警員供辭亦能入罪

再次睇到香港所謂「法治」幾荒謬
差佬俾假口供冇後果 最多俾人踢爆後當冇野
咁幾大都俾啦 分分鐘告得入又可以領功

仲有普通襲擊

冇cctv既話，又會屈左個女仔有罪

屌, 以為賠訟費好好人? 時間 心理損失無價架

證明班仆街屈人零成本

妨礙司法公正 老屈又唔犯法？

私人檢控有冇機

咁種意做戲點解唔拍戲?
利申: 三萬蚊做戲狗

跟住成班把靶仔衝住出黎幫人攬住認

老屈無後果

唔習慣用兩隻腳

黑警俾假口供屈人係妨礙司法公正呀，次撚次都無手尾跟。

死黑警見人後生女就扯旗扯到仆街

抵撚死, 天有眼
黑曱講大話落地獄

做法庭記錄，警察並不是完全誠實證人

告9隻狗普通襲擊

妨礙司法公正?

賤狗

陷害

鳩告唔洗成本，俾假口供唔洗怕追究

要自己證明自己冇罪
有罪假定

擺明比假口供老屈 妨害司法公正wor

冰山一角
仲有大把砌生豬肉嘅case

根本有十個有十一個都係亂告
法治？

私人刑事檢控佢

老防黎啵！

無下文啦？假口供，妨礙....呢？

最仆街係開撚哂佢電話攞哂所有社交資料

唔係妨礙司法公正咩？

告返佢轉頭

警員誠實可靠

妨礙司法公正呢條罪拎黎擺？

最慘係屈人無後果

同問
撤控係控方自己提出架wor

瘋狂錄假口供

我都係諗緊呢樣 有罪推定同大陸有乜分別

唔好笑囉
Dklm屈人完全無成本
上庭個官5050信你就夠做
就算告唔入訟費都係納稅人比

用條片告9返條友啦

有罪推定？

斷九估

屌你老母,黑警又老屈

假口供又當無數
Btw congrats

零成本可以屈人，點解唔屈

有冇得反告?

之後律政屍又走出嚟干預

Mark 底 假口供， 日後清算一定有用既

俾假口供都冇後果 痴撚線

犯法就係犯法
除非你係警察

法治社會

比假口供都無事？

香港人真係要靠其他人先反抗到

香港警察死全家

其實好恐怖，有好幾單都係班狗作假證供但完全冇付出代價。

藍：條片偽造

死黑警世界垃圾 死十次都唔會可憐

黑警誠實可靠

笑撚死人咩

俾完假口供之後又無後果，所以班人咪繼續做
法庭仲要繼續接納呢班職業既人口供先痴線

鳩拉鳩告無後果 屌你老母

大家 有片真係好重要
所以要留意被捕人士關注組 成日都要搵片救手足

比假口供 妨礙司法公正

柒狗 笑死

法官大人今次真係做得好

仆街律政司配合黑警鳩告冇後果
訟費納稅人俾
仲話人破壞法治，屌你老母

屈人冇後果，點解唔屈

俾假口供作故仔條差佬已犯刑事法，防礙司法公正

律政師，淋病，說好的嚴正執法，唔該？

唔關事啦
撤銷控罪即係唔再告
唔再告既法庭邊有得審
又何來洗白之說呢

Push.

都知法治已死 仲講乜撚告番隻狗

比假口供都有

其實真係痴晒線

落假口供 屈尻人可以冇事？

比假口供都唔係老妨
香港法治

江永祥話市民唔夠禮讓

誠實可靠嘅證人喎

律政司

咁隻狗唔洗坐？

俾假口供無責任上身？

呢排日日有呢d新聞
真係肉鳩酸

私人檢犯

咁既情況下，可摸耳告番黑狗假口供

屌。妨礙司法公正 濫告濫捕 狗警不應假設為可靠證人

妨礙司法公正喎

條死黑警

法治未死

律政司介入又如何 市場上大把中介包佣制既律師 最鐘意挑戰律政司 獲得高額賠償 分番5成俾佢又如何

不過怕就怕狗屈你襲狗唔成 你玩野 佢就屈你非法集結

屈人俾假證供
乜事都無

警察係可靠證人

警賊屈人完全「零成本」，個女仔畀班人渣玩一輪用咗幾多律師費丶時間丶精神壓力幾大！ 蠃咗還好輪又一單冤獄，斷送年輕人前途。

喱類「零成本」冤案無日無之，根本就係警暴伸延，人權法制衰敗無力之象！

告番黑警羅?
有CCTV就當係走運
無CCTV咪比人屈坐監

手足反告隻狗啦屌

瞓咗幾耐

應該反告個警長

黑警屈人襲警有冇咩法律後果？ 例如假口供？妨礙司法公正

段片係邊個嘅？如果係辯方嘅，其實係咪太早出？如果等真告開埋庭個差佬喺庭上俾晒證供先申請加證物，由於段片拍晒過程應該會批，到時個差佬先斷到正一正。

原來假口供唔洗告
公咩正

恭喜手足

黑狗死全家

咁樣隻狗都仲可以執法 香港法治👍🏻

家下日日都一單砌生豬肉

可唔可以眾籌
私人起訴比假口供

便衣狗死全家
卑鄙無恥冚家剷

都公正丫, 起碼CCTV 記錄唔會再講,
實比黑警事先睇完, 再改

老妨

吸冰

老屈既果班狗無一個要負責任

不如掉返轉，數下有幾多單俾假口供然後有後果

開始行大陸.嗰套

依d真係冇成本 又可以玩野
煩你一年 浪費納稅人錢 假口供 都可以無事

請當時人 私人檢控 警察作出假證供

黑警死全家都唔夠
知法犯法都無事

柒頭

假口供又無事

仆街黑警

毅進畢業 中學品行又差
連做狗畢個業試出貓 都可以係誠實可靠證人

老作屈人無後果

有，改控女被告用胸口襲擊原告手肘⋯⋯

喺正常國家嘅話，可以

個官冇學過反作用力呀？